點睇女朋友聖誕節飛左去外地唔陪你過聖誕？

搞到我呢幾日要上連登

可能一個人去兩個人返呢

咁一定係我上次無用套留底左野係佢到

放心啦應該唔係

#分手#求意見？

又唔洗分手既，幫人養埋姐

可唔可以講下 女朋友去左邊度旅行